[突發] 粉嶺港鐵站不停閃紅燈響鐘

有冇人知咩事？ 四周觀察都唔見異樣

港獨？？

你就毒

有火警 / 誤鳴